{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_010897",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-05-24",
        "domain": "자연관광",
        "title": "삼봉리 한식마을"
    },
    "text": "三峰里韓食村 (삼봉리 한식마을)\\n\n京畿道南楊州市朝安面三峰里\\n\n一緒に北漢江の流れる素敵な韓国料理を楽しんでみませんか。京畿道南楊州市朝安面に位置する三峰里は、村の前には川が流れ、裏には山が広がっています。この自然に囲まれた村には九峰や阿峴などの素晴らしい自然村が存在します。昔はアンゴルや三峰と呼ばれていた場所ですが、日本の植民地時代中葉の行政区域改編により三峰と呼ばれるようになりました。九峰は部落を囲んで3つの峰があったため、かつては三峰と呼ばれていましたが、行政区域改編で九峰と呼ばれるようになりました。また、阿峴は朝鮮中葉において小規模に羊を育てた場所で、韓国で初めて牧場の形式で羊を育てた所として知られています。三峰里の韓国料理村については、多くの人気ドラマが撮影された南楊州総合撮影所が位置しています。ここでは王の男やJSA、酔画仙、茶母などの有名なドラマが撮影されました。三峰里の韓国料理村では、スンドゥブ、ポンカルグクス、田舎の食卓などの地元料理を楽しむことができます。現在、40軒以上の飲食店が三峰里の韓食村に位置しており、様々なメニューを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "三峰里韓食村はどこに位置していますか？",
            "answer": "京畿道南楊州市朝安面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "三峰里はどのような自然環境に囲まれていますか？",
            "answer": "村の前には川が流れ、裏には山が広がっています。"
        },
        {
            "question": "三峰里は何と呼ばれていましたか？",
            "answer": "昔はアンゴルや三峰と呼ばれていた場所ですが、日本の植民地時代中葉の行政区域改編により三峰と呼ばれるようになりました。"
        },
        {
            "question": "三峰里の他にも素晴らしい自然村はありますか？",
            "answer": "九峰や阿峴などがあります。"
        },
        {
            "question": "九峰はなぜ三峰と呼ばれなくなったのですか？",
            "answer": "行政区域改編で九峰と呼ばれるようになりました。かつては部落を囲んで3つの峰があったため、三峰と呼ばれていました。"
        },
        {
            "question": "阿峴はどのような場所ですか？",
            "answer": "朝鮮中葉において小規模に羊を育てた場所で、韓国で初めて牧場の形式で羊を育てた所として知られています。"
        },
        {
            "question": "三峰里の韓国料理村で撮影されたドラマはありますか？",
            "answer": "多くの人気ドラマが撮影された南楊州総合撮影所が位置しています。王の男やJSA、酔画仙、茶母などの有名なドラマが撮影されました。"
        },
        {
            "question": "三峰里の韓国料理村ではどんな料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "スンドゥブ、ポンカルグクス、田舎の食卓などの地元料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "三峰里の韓食村には何軒の飲食店がありますか？",
            "answer": "現在、40軒以上の飲食店が三峰里の韓食村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "三峰里の韓食村ではどんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "様々なメニューが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 428
    }
}